狗一般的華記茶餐廳

不解釋，自己睇，自由cap圖

酒井法子都冇面俾

仲記唔記得 避風塘炒辣蟹

華記

唔在場嗰啲做下正經嘢，唔好搞在場人士啦

有啲人真係睇而且同意呢啲人講啲嘢，有冇得拆？

推

光頭佬依然強調我行得正企得正怕咩引導，唔關佢事，講極都唔明，冇得救！

其實係真心定打手？

唔識分，其實大把片解釋修例後有幾得人驚啦！仲有大把呢類人。

有無得做文宣叫日本人唔好幫襯

大家可能唔知，同一條光頭佬仲有間世紀21中華物業，香港有分店

挑 佢又唔係香港 梗係燒唔到佢啦
係度對我地指手畫腳 佢憑乜撚

唔好侮辱狗

屌，咁又叫警察做狗？

pish

我不嬲無咁叫

叫佢哋condom仔就最fit

咁咪侮辱咗condom囉

咪一樣都係用完即棄

岩岩認真睇佢facebook先知原來條友on9得咁勻循
以後都唔去食了